其實今年世界盃都一定係巴西拎硬，都唔明其他隊咁努力為咩，損人不利己

其實今年世界盃都一定係巴西拎硬，都唔明其他隊咁努力為咩，損人不利己

前鋒已經有兩個球王級，係歐聯同美斯平分秋色既金章安Willian ， 又有曾經既美斯好拍擋屁馬，仲未計耶蘇

中場三個有古世三，世界第一防中不死人，中超球王及應屆西甲冠軍中場保連奴，黃金中場線仲要當打，唔似德國d 老野跑唔郁

後防又有世界第一左閘馬些路，世界第一中堅T Sliva（過去式），係橙汁同Danlio弱少少姐

門將方面，連英超冠軍級神龍Ederson都要做後備，正選艾利臣唔洗我講都知又係一線頭啦

嘩
成隊都一線，黃金板凳 廢躝癲佬，廢明奴，F. Luis， Costa 都廢時提啦

冠軍就拎硬架啦，係睇下心情好唔好，炒你幾多粒架姐

觀迎 binc

算吧啦巴西 有外星人C朗拿度
巴西等收皮啦

c朗雖強但孤掌難鳴，我地巴西夠有屁馬，睇過屁馬D球王片未啊？ 但你D隊友呢？ 我就有球王安古世三， j左古世三球金球未？

C朗咪靜係得D 無人識個D咩 Bruno Alves， Gudxxx 唉 ，廢到我都唔撚識串

有緣咪決賽見囉

7:1

換晒血啦，Tsliva 同屁馬無份打， 係得保連奴同馬些路仲係到，保連奴依家進化左咁多，邊同啊

入得果一球就係度嘈生晒
幾靚既金球咪又係得一分

係咪無睇神射手榜而家榜首
講到成隊波好似好勁咁, C朗 = 你幾個前鋒加埋la

仲要你睇下你個耶穌係前面唔知做咩咁

C朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>施丹
尼馬耶穌安古<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<大細哨阿祖卡卡

邊個贏瞇埋眼都知啦

保連奴邊撚到有進化到

第一日睇波?

正確係咁

C朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>........
(實在超太多班, 篇幅所限, 打唔到其他球員)

希望你燈到

耶蘇明顯拎出來讓下人架啦，根本屁馬加球王安就夠打晒

第一輪熱下身姐，一陣俾人睇到咁屈，D契弟實下下收山腳，收斂D好

依家就熱完身，過兩日就大炒哥斯達尼加俾大家睇，買定大波都得啦

唔係燈， All in左巴西冠軍， 有錢剩就場場追巴西開大波

咁希望如你所願